記唔記得琴日狗話示威者冇行動，警察就唔會有行動

點解咁老定，因為已經安排左狗帶頭搞事。

大家要獨立思考，宜家連登都有好多人帶風向

停止互屌先，理性討論

而家會員 武裝起義 不停亂屌人，九成九係鬼，而佢既立場係阻旅客。

掉返轉頭諗，係唔係唔阻旅客先至正確

推

我意思唔係阻人就係鬼，不過有可能係有狗煽動

推，唔好被帶風向互屌

警犬挑撥互屌對佢地好有利
1. 分化我地
2. 令人收工唔去機場

唔好再推互屌post好冇

和平坐離境
和平坐抵港
完全無問題
琴日完全係呢個做法!

"阻人" /"路障" 係今日先有的想法
大家諗下點解會無中生有啦

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入
下次靠人數就最好
癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
幫推

睇情況 提防內鬼
唔係捉鬼 係唔好比佢誤導

我就唔覺得係鬼，係無腦、無橋所致，一見到嘢就set block，行禮如儀
程度同蔡耀昌六四一定要喊一樣
做左柒嘢又唔認衰，乜都搵切唔切割黎做護身符，同林鄭一鳩樣
唔通明知做柒嘢都唔阻止咩

無人咪做宣傳,等夠人先

有人就夠

停止互屌，大家放工先敢入黎

謝絕破壞，不使用武力!